Statement of Interest係咩黎?

黎緊大學exchange，佢嗰邊要我upload份statement of interest，其實係要寫啲咩